我代表環保人士多謝獌狗

啲post可以循環再用

尤其係雲迪克愛助攻

希望雲迪克愛助攻繼續為反獌出一分力

陳耀，我比咗五百萬你飛去南美你翻嚟做咩？

翻黎支持暴聯

好彩無我

我利迷嚟-,-

推

諗起上季d人笑雲迪克

真係好正

我都支持環保

再次多謝各位獌狗為網絡資源出一分力

獌75m買盧卡古>利75m買雲迪克

又黎

支持環保

睇黎連呢個post都可以不斷重用
獌狗真係功德無量